721根本得連登仔自已知

有無係Facebook share過呀？
有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
有無係自已既wtsapp group share過呀？
有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

要文宣圖就入呢個post 大把

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

做野啦香港人!

Push and shared

Push

push

[戰前升級]覺得D狗好惡死又唔知自己做到咩就入嚟睇下

推

出面冇人知呀 要周圍同人講先得

721見!

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 最後灣仔見 ! !
「全部同我將push改做721灣仔見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

推 回解無人理

721721